平心而論Dance the night away算唔算今年一線團最差mv

好hea好悶
kpop英文好柒
露少少但又唔夠打J
彩瑛低b妹look

失敗

樓主一針見血, 身為once都正評咗

睇定d先

樓主好有見地

等who

其實首歌認真麻麻地

Gfd mamamoo

好難失敗得過瑛妹個look

又空氣 飯又唔夠人多又樣衰
自己退啦
呃飯食

MV好正 歌就...

唉為左驗證呢個post走去睇多次mv 聽到第一句+睇到第一個人唱已經嘔撚左出黎

彩瑛勁似吳君如呀

負皮sin-,-

瑛妹cute囉唔該

想打柒佢=.=

一齊=.="

驚佢露下波gap就引到清掉返轉頭幫佢打我=.=

講中哂

傻的嗎 微波妖孽裝胸作勢 我見一個打一個囉唔該=.=

如果佢叫埋佢老友傻大姐一齊又點先=.="

再講落去驚d feminist會report-.-'' (逃)